---
description: Как полностью сбросить TF2, включая удаление mastercomfig или других конфигов.
...

# Очистка

!!! Опасно

    При этом будут сброшены ВСЕ настройки. Прежде чем делать это, создайте резервную копию биндов и других пользовательских параметров настройки.

!!! Информация

    Эти шаги больше не требуются для установки mastercomfig, но сохраняются здесь для документирования того, как полностью сбросить TF2.

Если вы хотите удалить свой конфиг, удалите любые
конфигурационные элементы, которые находятся в вашей папке
После чего [проверьте свои игровые файлы](https://support.steampowered.com/kb_article.php?ref=2037-QEUH-3335)
используя Steam.

Далее, если включена синхронизация Steam Cloud, сделайте все файлы находящиеся в
`STEAM_FOLDER/userdata/USER_ID/440/remote/cfg` пустыми. Не удаляйте их
иначе Steam Cloud повторно загрузит их. Кроме того, можно
[отключить Steam Cloud](https://support.steampowered.com/kb_article.php?ref=6736-QEIG-8941#enabling).

Наконец, запустите TF2 только с
`-novid -autoconfig -default +host_writeconfig config.cfg full +mat_savechanges +quit` параметров
запуска. Игра запустится и выйдет. После этого удалите эти параметры запуска.
